IMAC點先可以玩到三國志13加強版？

好想玩

10同11先正

13咪鬼玩啦
整到成日gal game咁

imac冇bootcamp?

parallel 又唔得?